721前不回五毛，分化，罵戰，無聊post

721好重要，非資訊post請大家不要推，不要回

等中聯辦五毛自己圍爐

721 對準政權 五大訴求

除左五毛
更要提防熱普仇城四大分化派系

唔理中聯辦三毛，721,香港人一條心

721個個精神
It's Now or Never

啱啊，分手果d咪撚推啦！

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

721金鐘見

721!